[教學］長形工具（鎚）的正確使用方法

全部男仕同我入黎睇咗佢呢家啲後生連鎚仔都唔識用
成日話咩啲人形垃圾好厚血，好似條片咁打兩下石頭都爆開，好果係___嘅話

推

最後笑左

睇John wick都識

揸柄尾個離心力先夠大